Grand Victoria 攝影比賽

雖然個比賽已經完左,無意中見到,見到得獎頭3名真係O左咀,除左第3名我覺得影得比較好,其餘2名真係不敢苟同．第一名成2皮野,早知我都參加搏下喇

第一名（名額：1個）
港幣$20,000

第二名（名額：1個）
港幣$15,000

第三名（名額：1個）
港幣$10,000

第一通常內定

第三應該係最好果張

第三張有路人

叫做有構圖有創意先

第三張連我咁尖酸刻薄都覺影得靚

第三嗰個構圖好似好耐之前見過

似突登, 想做果種重力錯配感, 少左會扣D分

第三張真係靚

第2名會唔會太普通..... 行一行海皮公園可以影好多呢啲相

應該低炒上去影埋啲直升機就差唔多

第一名呢？

應該係腦細個仔iphone直出既作品

第一名我覺得個溝圖太緊

佢為左貼題西九, 畫面包埋對岸
但佢自己本身企個位又高
於是搞到一舊野響最頂另一舊嘢響最底咁

兩萬蚊擺明就益自己友啦

三張入面第一張最差

完全認同~

第一名擺明係益自己友

其實都有d心思嘅。。首先細路跑緊步，影唔到鬼影

第二，佢有唔同顏色分層，而且每層闊度都有講究

真係唔知乜九黎

睇到r曬頭
佢個重點去咗邊

呢d比賽邊到有集中資訊？
第1名咁都2皮野
我鳩報名啦

究竟係咩準則?有冇攝影高手拆解下，之前有個油尖旺攝影比賽又係咁上下，可以開新post討論下

二三都好
第一張個構圖炒到行外人都覺得唔舒服

第三名如何貼題？

認真想學嘢

我都想知有冇人分享下

好似無人講過貼題呢樣野，只不過第3名張相明顯創意美感都比另外兩張好